
2012-01-08t00:05:00z
dunya
 al  dünya en büyük alışveriş merkez birisi kabul ed dubai en çok ziyaret ed eğlence  alışveriş mekan ol  dünya en yüksek kule burç yan inşa ed   kişi ağırla dubai mall geçen  yüz art   kişi tarafından ziyaret  dünyada en çok kişi uğra mekan ara new york times square  central park   niagara şelale   new york şehr   kişi tarafından ziyaret  böylece birleşik arap ticari merkezi  al dubai mall dünyada en çok ziyaret ed alışveriş mekan ünvan sahip oldu alışveriş merkezi tarafından açıklanan istatistik göre merkez bazı mağaza perakende satış kıyas yüz art  dubai sahib emaar emlak başkan muhammed elabbar kayded ziyaretçi sayı alışveriş merkez dünyada art önem işaret et   turizm destinasyon olarak popülarite art ifade  şehr gelen turist sayı   harca artır hedefle ocak şubat tarih ara dubai shopping festival alışveriş festival  bir ay sür festival çerçeve fark aktivite    üzerinde mağaza indirim  yetki perakende satış yüz art bekle  
